11月9日 星期六 全港十八區「商場」開花購物

唔再戶外行街
入商場嘆冷氣好過
又易聚人 又多出口
唔再去咩公園 球場行街踢波
星期六 每人去自己區最旺最大最多人既商場去買野啦

次次戶外都難聚人 又易比班狗查
呢家全港商場任你買

推

天氣咁凉，仲嘆冷氣。

商場入面

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

聽日記得早幾個鐘開post

新鴻基旗下一田百貨27號開始優惠日啦！

好

鳩嗚要人啊

特別和理非啊
連經濟攬炒你都唔撚出一分力
點對得住為你擋子彈既手足啊？

如果大廈走火警 咁多人一齊聚集 洗唔洗申請不反對通知書？